救救無知廢老行動

大家有無諗過活用你既智能電話去幫助一啲無所事事、度日如年，但又活得淨一張廢嘴同一個廢腦既廢老？

如果你部智能電話擁有紅外線功能，或許你可以花上你一個早餐、晏晝、tea, 甚至係夜晚宵夜就可以改變你家中或者係一眾廢老既人生。

首先，您的智能電話下載一個叫智能遙控器或類似既app，然後無論你係勇武派或和理非派都好，你都可以幫助這些廢老選擇適合既電視節目。

Push

except V20 I don’t know which ones still have IR

去買個萬用遙控器都得喎 哈哈

我無野講

推